有冇人去過動物救援間機構領養狗 Arc.hk

早前我同屋企人想養隻狗啦試網搵左依間嘢，就試左去睇下啲狗，睇下養邊隻，佢嗰度既義工都好好人ge
去到地方唔大，冇大籠，似寵物店格局，眼見都係細狗或正常大小犬隻
甘啱我屋企人睇到有隻幾可愛想領養，咪填曬資料佢話要現場做份問卷調查睇下我哋可唔可以養，咁我都覺得好合理，但係去到後面份問卷係關於你會否係佢到買嘢百幾到幾千都有，又會否畀八百幾洗牙，會否畀五六百沖涼嗰d嘢，之後又問會否每日每月捐助狗仔幾十蚊一日、幾百一個月等等或加入佢哋做狗義工
唔係我哋唔想幫助同買嘢，一黎我哋唔了解間機構，想再了解多啲先；二黎佢賣的貨品唔係平，有d都比出面貴

之後無意中知道有朋友係佢到領養左隻狗，佢都係做我講既手續，佢填問卷既時候心態係想領養成功，就買咗好多嘢夾埋都差唔多洗左一萬，當然佢領養成功，可能你會諗明買明賣，但我想講領養既意義係找到好狗主，衰d諗...如果掉一大筆錢我去買一隻可以簡又可以細個開始養咪仲好...

有次我屋企人帶兩隻狗去其他美容店沖涼，傾傾下講到Arc，個老細話依間可能係寵物店嚟，自己狗場生，賣唔曬樣唔靚ge 咪比人領養或者生完冇用咪掉出嚟，我諗諗下間野又真係冇唐狗嗰d，都係貴富狗、松鼠狗種類，仲有法國老虎狗。

想問有冇巴打絲打領養成功又畀好少錢？我屋企人去睇狗嗰日，佢有講捐唔捐錢，我媽都畀左幾百蚊捐款

你google吓 呢間野都少少臭朵
個owner喺屯門做開pet shop同美容
過往試過因為領養收錢鬧上法庭

我估個owner應該同狗場攞狗喺shop賣
咁又見狗場冇人要啲狗好慘
就開咗ARC收養班狗仔
半賣半送咁畀人領養

我上過去 大部分都係純種狗
有隻啲乳頭大到不得了
應該係喺狗場生到冇得生
另一隻吠唔出聲 應該畀狗場割咗聲帶
仲有其他可能都係病咗所以狗場唔要

一定有人覺得佢哋係假領養
一面畀錢狗場賺 一面又拎啲”貨尾”放ARC
如果佢唔同狗場攞貨 就冇繁殖場受害狗
但係都可能有人諗
如果佢唔幫狗場接收啲”貨尾” 佢哋就死硬

我諗你可以衡量吓個context
再決定想唔想畀錢去”領養”

推